香港航空2020年發展藍圖

今日官方已經公佈咗飛温哥華。大家點睇？

大把貨 嚟緊收四隻330 仲有350嚟緊

倫敦佢都冇slot點開？就算佢想買人啲slot都冇人放俾佢啦

結果uo 就黎勁過因航

HX黎嫁喎

倫敦
家陣VS promote 都4000
因航有時都4XXX
如果HX 做到3000 頭直航諗得過喎

支那野

cx

倫敦周邊其實有好多機場
唔落gatwick,仲可以落stansted,luton, etc

起碼340-600先夠

332已經夠
另外下年收359
346海南自己都唔用

sorry, 錯字

結合埋 uo 先岩

真喺有可能，哩間嘢真喺咩嘢都做得出，睇佢之前啲減價就知

殘體字

香港都唔夠slot,uo 個 ceo 都話有slot 即開十條新線都得

呀爺好波

但大部份空姐真係要番入去學番年英文...

唔會啦 再加kix同hnd 班次就會
uo淨係做呢兩條線都賺到笑
大把大叔港女不計成本千幾蚊都照買 仲未加行李

346 冇晒喇

海南個3部346就係以前國泰用過嘅初回超重版

UO夠係啦

好矛盾
廚叉真係成日做啲價正到扯咗
但明知強國狗最叻以本傷人再獨大
希望因航生生性性做返好
唔好支爆前畀廚叉打殘

利申：減價戰traveller受惠
買咗廚叉機票等支爆

其實因航都一樣有紅底背景

[秒經] 地產霸權 vs 中共, 一定揀前者